我幫人人 人人幫我？i dont believe

當人地有需要既時候向我求救 我會help 有時候會主動help 但當自己有需要既時候 點解就唔會有人主動help？

巴打好人

有時好失望

收獲同付出永遠都唔成正比

成日話 想得到咩就要付出咩 it is wrong